大阪萬豪酒店係咪FULL撚到咁....

成個10月FULL撚哂
係咪ON9

邊度full撚晒

連住幾晚有嗎?

你要邊幾晚 幫你睇下

19-21 OR 21-23
我岩岩禁極OFFICIAL同AGENT都無

兩個都有呀

訂左7月頭爽 諗緊升唔升做corner room

巴打唔該
再試下先

咁貴既... 仲要係一個人

太低層
我想住最高

你一早BOOK定可能有高層

corner room高層都有

同埋呢間白金以上好似默認升高層

高層同低層唔同價錢，上次book最普通嘅superior去到checkin upgrade咗去high floor deluxe

AE細頭?

咩status

細頭得gold 無用的

上次係未改制嘅gold 而家係titanium

未轉bonvoy前 好似白金默認高層 有房就corner room 而家唔知了 不過呢間酒店corner room屌打suite

Corner Room真心好正

當年喺關西跑platinum challenge 五日之內住咗moxy, courtyard, 大阪marriott同埋琵琶湖marriott 諗返起都覺得癲

好攰...
我而家得辣殺金 訂房一係訂貴d 一係其他channel bk成個package連消費credit算

有FHR直接去住ritz或者Str啦

巴打住大阪萬豪可以睇睇我最新個個遊記
有精彩介紹

Suite都有Corner
利申:住過

好貴喎一晚

間酒店係全日本最高嘅大廈入面

呢間野好猛架wo...

月頭啲蝗去 月中新北市啲人去 梗係full la

個景靚到暈

萬豪

窮撚一問，大約要幾錢晚？

利申 次次住 4百蚊內既三星

上面有圖你睇 show 埋價

仲貴過我張機票

未轉ac?

直接BRG Ritz

呢間ritz係咪好舊 如果揀
Marriott = st regis 〉ritz
不過揀得marrott都係睇完下佢個夜景

宜間去大阪一定要住下
值得既

MORE 女

D架妹一入到房就 叔該E 叔該E

CLUBBING食女?

Corner?

窮撚自住 Superior Room（Upper Floor）

呢間真係幾好..住過一次